香港法院非法軟禁政治異見者超過一年及盧手足乃不情願下承認管有炸藥

大量政治異見者遭投共法院軟禁超過一年
係未定罪的層面任何人皆是清白,無理由以未完成化驗/仍在搜證中瘋狂拉布

係咪十年都唔隊單case上法院就可以軟禁人十年,我未曾見過呢種法治標準?
而呢種不合國際標準的無限期軟禁政治犯, 我想問大律師公會去左邊?

香港法治唔需要證據

大律師公會

仲要係被匪軍屈打成招

而呢種不合法的無限期軟禁係等同強迫招認
我唔信大律師公會同香港法官唔明

講下單野
當日李桂華條撚樣老屈政治異見者藏有大量tatp ,基於安全考慮搬上天台引爆

引述五毛指該爆炸品足夠使灣仔會展受嚴重破壞
-----------------------
純粹講常識,係天台引爆時該建築物有無可能不受損?
有,果袋根本係超市的調味品

擺香港警魔恐嚇家人
日日遭懲教狗屈打成招

推

未審就無限期還押根本唔撚係法治

涉及引渡因為有大量issues就可能會
但呢點都係因為涉及人士反對引渡,理由可能係司法不公果類野
有咩理由係掌權一方無限期軟禁人

唔該等錢開飯班law clerk咪再抹黑我攻擊大律師公會
香港出現司法迫害大律師公會有責任出聲,大律師公會唔同普通人

而大律師公會唔止唔出聲
仲屢次出聲明呃國際社會香港法官好專業,群眾無理攻擊司法系統

你估堆聲明係寫比你同我睇咩
實際上大律師公會的假聲明係用來呃國際社會同外商